大家準備好要連續幾晚都要食麥樂雞做晚餐未

啱啱比家母發現左聽日$10九件麥樂雞

麥樂雞炒飯

咕嚕麥樂雞

一諗到要連續食幾晚

會買幾多?

借埋孖展都要盡買啦，第二日放番都實賺

窮狗食m 記

老母貪平

巴打
我家母都係叫我買十盒啊